［突發］尖沙咀開始多人

有好多手足行緊街

不少防暴巡緊

食黃店啦喂

堆

推

一陣有咩事就行去旺角

陣間去食榮光冰室

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

Push

集多啲人先

正式宣佈：全港開花，正式啟動！！！

我知好多人黎左尖沙咀漫無目的

相呢！？ 岩岩去左無人

B隊行下先, A隊嚟緊

好撚多人

推推推

食番碟水門雞飯先啦

好多港豬係k11 星光 海港城就有

旺角都多人

獅隧九龍出口 大量九

至少7架狗巴加白van往碼頭方向行走

行完銅鑼灣sogo行埋尖咀sogo

旺角都好多人

聲東擊西

碼頭有狗巡 小心發癲

15:49PM
銅鑼灣Sogo門口，大批市民被截查

HYSAN亦唔安全 大量綠狗

尖沙咀旺角

香港人好嘢！

尖沙咀唔見狗，去緊海港城

我都知

好易認

半島對出一排狗車

Mk

係

係未集合到

後生手足唔少

碼頭黎左六七架車

我愛海港城

有間沾面幾正

碼頭多狗

油麻地站大堂有防暴

澳牛勁多人排隊

大家唔好掛住睇手機啊 好多便衣喺度

大家食下午茶啦

尖沙咀半島出面十架狗車

Pin this

海港城涼冷氣

手足做好保護措施
黑警Mon緊你地

Cwb

全民閱讀 支持誠品

一直都係tst，開始重狗

去

行街

P

下午茶開始

個頭好樣衰嗰啲唔該剪剪個頭 啲衫咁柒就襯轉季dum曬佢 兜個大圈先好返屋企

推啊！！！！

加油！

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

push

係尖咀鳩緊

食雪糕

好多人係真

行下商場先

我都係

梳士巴利重狗

小心有啲白身van

香港獨立，唯一出路

點解又海港城又sogo

k11歡迎你哋

#尖沙咀 🔴
1603 7豬籠2衝 半島酒店對出 已有防暴天星碼頭SS年青人中

我係sogo等左十世

咪分散

海港城

1608 #尖沙咀 海港城入口海旁隔離 30防暴ss

尖咀多狗就真既 暫時見有零散手足

尖沙咀邊度有得 shopping？求介紹

頭先我 碼頭 想去海逸豪園
然後個綠色衫就喺度問我係咪同嗰啲黑色衫 手足一齊

唔好呀 千其唔好去尖沙咀行街

碼頭行緊見到一隊狗開始逗人

係，但仲唔夠，可唔可以唔好分散

已屆14歲高齡的忌廉哥今日已離世，其官方fb亦已證實消息。忌廉哥曾是尖東一間報檔的貓店長，憑其又肥又圓的可愛外表成功擄獲不少街坊歡心，紅透尖東一帶，及外更成為香港貓明星，紅遍中外網絡，更曾殺入CNN 電視台做訪問。官方fb表示，如粉絲想見忌廉哥，可以今日下午4:00前到忌廉家族。

去揾忌廉哥

連登話去tst吹左幾個鐘
我就中伏係tst行街行左幾個鐘

肚餓就去黃店，想搵地方坐就去藍店。

六點半十八區商場集合！

dllm又旺角? 母親節發生咩事你唔撚記得?

旺角 尖咀

真 行咗sogo好耐
宜家係咪話海港啲野平啲？

好多都係尖沙咀唔同point行緊，唔算伏
大家仲未有共識去sogo定海港，但而家海港重防

星光大道有一隊狗
目測十幾隻

狗隻去到碼頭

香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由

呢個先真
真心，我覺得就算上幾多次街支共都係唔會理你
但如果唔表示不滿
只會比支共拎黎話普遍香港市民都支持國安法

所以之前有巴打開個post話仲應唔應該上街
我覺得要！

但切忌戀戰
見好就收

老實講，唔夠人多真係唔好亂黎，頭先cwb有版你睇，黑警見你人多都唔會惡住，就可以迫撚到黑警tg放題

+1

海港城ready，5點正開始！

係sogo啦

海港城有無人唱緊歌

人在旺角 無所事事

一齊六點 十八區商場集合！

Mk tst同時開波？

Sogo聚唔到人和你sing 港豬又多好逼
會唔會去海港城易啲

又黎旺角

到咗旺角 可以點

所以試下5點海港啦

海港

警方已於尖沙咀碼頭佈防，一如既往截查過海人士，請注意其他交通幹道、隧道亦可能有警力調動。

另外，油尖旺區（以旺角為首）的警力開始明顯加強，估計是預防示威者「轉場」到旺角。

#公共交通情報 #安全威脅觀察

五點 好似話

尖沙咀碼頭好多狗

屌你！尖沙咀啲人呢？？？

尖咀sogo咸謝日

尖尖沙咀有狗佈防

冇明確位置。。。鳩行緊

係到
可以做咩

海港？

721831

試下啦

小心啦

海傍有狗搜袋查身份證

沿路好多人望緊手機，唔知去邊買嘢好，有無建議

去邊先得

一句講晒，sogo定海港

sogo

係想振興黃金經濟圈既經濟

冷氣軍師呢？！？
請出招！

海港啦 sogo點撚聚人

海港城碼頭入口啦

尖沙咀d逃生路線都唔會好過旺角啦

海港城開始多人

開放討論，旺角邊個位shopping先

過緊來

加油 千萬小心

彌敦道兩邊自己揀啦

彌敦道金巴利道交界

人山人海

碼頭截緊人

海港正門有狗

海港城ss

有啲遲
tst講左幾個鐘
未聚到人
班狗已經聚晒

因為好多名店開始open sale, 海港城買滿$1000又送coupon, 節拍海防道重開 唔知有無人鍾意聽鄭秀文呢？

呢度明顯係佐敦道同彌敦道交界 唔清楚咪亂up

好靜

啲狗車到撚曬啦。人都味撚聚集到可以收收皮先

多架EU and minibus near sogo

有冇人有興趣

銅記tg中，尖咀要快開始shopping

海港城行完再食？

文化中心外>
20狗

sogo定海港

有一大堆黑警入左天星男廁 未知做緊咩

Same same

柯士甸道彌敦道交界，近寶安商業大廈都有班狗企喺度

冇相，大家小心。

其實k11/the one會唔會好d，海港重防

海旁？

係mk

聚完再散

全部係猪。

去海港聚人先有狗黎咪散

海港開始咗

人都未聚集到
已經有好撚多狗

海港有人嗌緊啦

好多賓賓同印傭

lm 觀望

成堆狗落地去廁所

up

Up

海港喺邊度聚人？

海港城班撚屌 咪等人嗌 夠人喇

Where

邊到有tst live

食你老母咩 幫手做下野好過啦

碼頭入果個門口

勿相認

ok?

海港城啲廁所閂晒咁滯，冇得入去避，小心

同問

去尖東悼念忌廉哥

碼頭入口上一層

睇地圖啦 彌敦道已經有大把狗車

10架太空館

除非你想好似遊行咁行過去，咁多巴士做乜唔用

正門一隊as

海港城正門近碼頭有一隊係到

其實尖咀好多商場，想唱歌又有通利

Stop and search後生

咪撚去旺角呀

九龍開波

聽到保安話落半閘

. 側門三架 小心封出口

海港城閂哂之後，冇得行街惟有去尖咀其他商場行

海港城?

721唔到場是早有預謀

呢d幾快到場，721就唔見人

警方銅鑼灣及灣仔拘捕至少120人 大部分涉非法集結

2020-05-24 17:03:17

海底隧道，九龍出入口，近尖東橋有恐怖份子。

海港城係咪聚唔到

海港，開始咗

六點和你sing 行街撚全面進場！

海港OT

海港城疑似有便衣，手足留心d唔嗌口號，帶耳機既人

MB&F門口，有兩個疑似，藍色衫同綠色衫

碼頭班防暴向海港城正門行緊
上緊樓梯

五六十狗入左商場

散喇，be water

海港城入面手足小心
大量防暴喺正門入緊嚟

海港城手足小心
有啲狗分批去咗戲院嗰邊行咗去
唔知係咪圍出入口

係呀, 小心少少呢D卜街, 實有凸衫凸賓周, 耳機撚

入citysuper買個餸，飲下野

啲狗開始入海港城

九龍倉賣港吳光正有份

近豐澤後樓梯有便衣狗

灣仔地鐵站A3外約50防暴，可能set封鎖線唔俾cwb嘅人走

6點

Citysuper 正宗藍店
有幾個大股東
其中一個有時裝鋪

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

大家都9行

班狗5點9要收工轉更 轉下一批人 依班有氣有力 大家小心

轉旺角啦

半島 海港城重9 小心手足

蘋果live
灣仔銅鑼灣拉左120個手足

諗多左 海港城啲港豬係真行街shopping

尖沙嘴好多黃店

唔夠人 海港城 好多港豬真行街

好多港豬，仲要後生
光復香港？食Lady M好過

碼頭班狗有行動，疑似聯合廣東道包抄

A&F 對出有條友激似便衣狗 戴耳機 唔叫口號 各位小心

海港城門口好多狗罰企

立場live
黑驚已進入海港城

好多便衣，大家行下街先

再喺海洋中心中庭嚟過？鋪頭冇拉閘

黑狗入海港城準備高買

星光行誠品同海港城嗰條連接橋好撚多便衣狗

【1812 尖沙咀】防暴警員進入海港城商場
今日網民在銅鑼灣一帶發起遊行，警方大舉驅散及拘捕，傍晚示威行動蔓延到尖沙咀，數十人在尖沙咀海港城內聚集及叫口號。防暴警員進入商場內驅散。

勁明顯 白色耳機

可能係扒手。

海洋中心仲有勁多港豬同蟈人行街

旺角好撚多港豬

啲狗其實係咪入黎涼冷氣 dklm

大家入夜後小心啲，唔使做太多野，廢事有啲核突畫面俾人利用來spin 我地係暴徒來反擊。

左膠上身？

仲留喺尖沙咀? 已經話咗要轉場

鐘樓重Dog

放心d便衣會幫你破壞

今日畫面夠，無謂做多左嘛。行就ok,打就無謂

建議大家 ig story share 鼓勵返冇出嘅同路人

尖沙咀地鐵站有狗stop and search 小心

碼頭近公廁都有SS